請不要對敵人仁慈

2347 圖中藍絲路過大圍站表示會報警，有部分示威者表示想私了佢，其後被阻膠阻止，指：人地未出手就唔好喇。

結果該藍絲真係報警，防暴立即到場。對峙一陣之後，防暴先推跌一名男子，再衝上前捉走一名男手足，又將另一名女途人壓响地。期間防暴公然非禮該女子，該女子大叫「救命呀！你做乜呀！非禮呀！」「我乜都冇做過！」。

然後圍觀人士只係喝罵警察放人，然而該名女子最後冇被捕，但防暴帶走男手足。該名女子認識該名男手足，他被帶走期間女子不停衝入防暴防線大叫「救命呀！」，希望在埸人士救男手足，惟圍觀人士仍只係喝罵，冇嘗試救人。警方最後帶住男手足同增援會合，錯失救人時機。該名女子直至男手足上車前仍不停求救....

得罪講句，成個過程真係屌一聲，恭喜哂阻膠放過藍絲報警，同得個鬧字嘅人，多得呢班友，警方成功拉到男手足。女嘅拉個時已經非禮，如果不幸真係捉埋入警署今晚隨時俾黑警玩殘。大佬晚晚每次防暴人少突襲，捉完人每次都可以施施然冇穿冇爛咁帶住俘虜走到，真係覺得咁嘅結果OK？係盡咗力？

#現場情況
#對敵人仁慈係對自己殘忍

推